★又話放棄兩代人？OCEAN MARINI開售：代理指年輕客佔約7成

OCEAN MARINI承接首輪旺銷情況，次輪續吸引客戶捧場，由於項目提供細銀碼單位選擇，續吸引80、90後年輕客戶追捧，佔比約7成。如按地區劃分，仍以九龍區佔比例較多，佔約6成，港島及新界區各佔兩成。

放棄兩代人，應該改建成老人院

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

樓主已自我放棄

所以話，樓價大跌？唔好痴線啦

lm

一定唔係連登仔

正，食人血饅頭，勇武搞到樓市降，連登仔就出手掃市